（1Q題）邊個哲學家最鐘意冬天？

圍巾斯坦

然後維根斯坦會屌返你轉頭
話你abuse of language